36 Warnings (Elements ignored!)

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": true}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": -1}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": false}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": false}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": false}

Key: default
Element: {"default": []}

Key: default
Element: {"default": []}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": 80}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": null}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": 0}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": false}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": true}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": false}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": 2}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": false}

Key: default => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"default": false}

Key: $schema
Element: {"$schema": "http://json-schema.org/draft-04/schema#"}

Key: 0 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"0": "s"}

Key: 1 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"1": "t"}

Key: 2 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"2": "r"}

Key: 3 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"3": "i"}

Key: 4 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"4": "n"}

Key: 5 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"5": "g"}

Key: additionalProperties
Element: {"additionalProperties": false}

Key: 0 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"0": "s"}

Key: 1 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"1": "t"}

Key: 2 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"2": "r"}

Key: 3 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"3": "i"}

Key: 4 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"4": "n"}

Key: 5 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"5": "g"}

Key: 0 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"0": "s"}

Key: 1 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"1": "t"}

Key: 2 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"2": "r"}

Key: 3 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"3": "i"}

Key: 4 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"4": "n"}

Key: 5 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"5": "g"}

