39 Warnings (Elements ignored!)

Key: $id
Element: {"$id": "#directPosition"}

Key: minItems
Element: {"minItems": 2}

Key: $id
Element: {"$id": "#directPosition"}

Key: minItems
Element: {"minItems": 2}

Key: $id
Element: {"$id": "#point"}

Key: $id
Element: {"$id": "#lineString"}

Key: minItems
Element: {"minItems": 2}

Key: $id
Element: {"$id": "#polygon"}

Key: $id
Element: {"$id": "#multiPoint"}

Key: $id
Element: {"$id": "#multiLineString"}

Key: $id
Element: {"$id": "#multiPolygon"}

Key: id
Element: {"id": "#geometryCollection"}

Key: id
Element: {"id": "#feature"}

Key: 0 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"0": "i"}

Key: 1 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"1": "n"}

Key: 2 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"2": "t"}

Key: 3 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"3": "e"}

Key: 4 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"4": "g"}

Key: 5 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"5": "e"}

Key: 6 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"6": "r"}

Key: 0 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"0": "n"}

Key: 1 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"1": "u"}

Key: 2 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"2": "l"}

Key: 3 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"3": "l"}

Key: 0 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"0": "i"}

Key: 1 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"1": "n"}

Key: 2 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"2": "t"}

Key: 3 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"3": "e"}

Key: 4 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"4": "g"}

Key: 5 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"5": "e"}

Key: 6 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"6": "r"}

Key: 0 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"0": "n"}

Key: 1 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"1": "u"}

Key: 2 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"2": "l"}

Key: 3 => ATTENTION THIS IS A PRIMITIVE ELEMENT, IT MAY NOT BE ACCURATE!!!
Element: {"3": "l"}

Key: $schema
Element: {"$schema": "http://json-schema.org/draft-07/schema#"}

Key: minItems
Element: {"minItems": 4}

Key: minItems
Element: {"minItems": 4}

Key: additionalItems
Element: {"additionalItems": false}

